你若然愛我咪叫我與你逼巴士

有心意但係冇生意
你叫我點樣安心鍾意

個個係咪希哥黎

Yes

叫佢食陽光空氣～